長柄雨傘的好處

下雨出街 太陽晒又可以用
安全又好用 防備不時之需

一定要用直柄 長柄雨傘

見到小強 反手一拿
拍死小強
女友都話你英勇

唔係政治明星，拉咗留案底，只會在連登讚到like，之後自己畀錢擔保上法庭留案底，以後永遠做低端人口，無人會可憐呢類炮灰人